逾60名手足明日提堂 當中6人已還押超過大半年 另有十一槍擊案手足提堂

【#上庭聲援 - ８月１８星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院８樓２４庭
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕤09:30
👤梁(37)🛑已還押逾11個月 #聆取對控罪的回答 (#0904北角 管有攻擊性武器 管有仿製槍械 危險駕駛)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤趙(30)🛑已還押逾9個月 #提訊 (#1101大坑 #1101石硤尾 無牌管有槍械 2項管有違禁武器)

🕞15:30
👥張,陳,羅(17-30)🛑張,陳已還押逾11個月 #提堂 (#0921元朗 非法集結 3項刑事毀壞 襲擊致造成身體傷害 非法禁錮 暴動 有意圖而傷人)

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕘09:00
👤岑(25)🛑已還押逾8個月 #續審 (#0626警總 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕝14:30
👤陳(27) 🔥#判刑 (#20200101中環 管有違禁武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👥蕭,鄧,陳,韓,廖,陳,伍,方,蘇(15-34) #續審 (#0803旺角 非法集結 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕝14:30
👥20名被告 #轉介文件 (#1118尖沙咀 暴動 2項管有物品意圖損壞財產 有意圖而縱火)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１３庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👤司徒(25) #審訊 (#1116荃灣 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤陳(23) #續審 (#0612金鐘 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👥黃,冼,李(18-19) #續審 (#1001屯門 非法集結 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤沈(19) #提堂 (#1103旺角 縱火 暴動 蒙面)
👥曾,邱(18-26) #提堂 (#1001荃灣 暴動 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥黎,徐(20-22) #提堂 (#1111薄扶林 在公眾地方造成阻礙 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 在公眾地方或交通造成阻礙)
👤譚得志 (47) #提堂 (#20200531中環 普通襲擊; #20200524銅鑼灣 舉行或召集未經批准公眾集會 在公眾地方內擾亂秩序的行為 拒絕遵從或故意忽略遵從警務人員作出的命令)
👤賈(25) #提堂 (#20200403筲箕灣 刑事毀壞)

🏛東 區 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(13) #提堂 (#20200101銅鑼灣 2項管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥勞,梁(17-20) #提堂 (#1224尖沙咀 3項抗拒警務人員 阻差辦公)
👤李(42) #答辯 (#1225旺角 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥黃,陶(16-20) #提堂 (#1111旺角 2項管有適合作非法用途的工具或攻擊性武器並意圖作非法用途使用 管有物品意圖損壞財產 抗拒警務人員
👤古(74) #提堂 (#0715深水埗 侮辱國旗)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥幸,彭,* #提堂 (#1114秀茂坪 刑事毀壞)
👥李 #提堂 #傳票案 (#0901將軍澳 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤林(22) #審前覆核 (#1103沙田 襲警 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤陳(16) #提堂 (#1228上水 襲警 抗拒警務人員 搶劫 )

- - - - - - - - - - - - - - - -

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

Push

詳情可follow被捕人士關注組

IG

推

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

又有木頭賓洲 呢個紅官

Tui

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

胡雅文

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Push
Push
Push

一個好差嘅時間開po

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推
推
推

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

唉

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

竟然

法庭聲援希望可以多d人去

九點鐘係洗地組時間

九點半喺tvb po呀

又係香淑嫻 胡雅文

我聽日應該幾點開好

巴打你個名

七點鐘或者八點鐘？

健仔

不過都要睇被捕組幾點出個表

I see

今日9點先出可能佢地都忙緊

制裁班狗官未？

P牌想推

每日一問 寫咗信未

寫信都好重要

PUSH

死啦救唔到啦要喺度開台啦

喺度開台

已經買定好多郵票

Pishhhhh

屯門好似唔得，其他都可以

又要call 人

FU GOR

好難call

大佬講嘢有咩奇怪

「大三罷」當天以雜物堵路 攀石教練判80小時社會服務令

呢個icon 唔係代表 有發現咩

Pppp

推下

Uuuuu

係呀咁發現啲乜嘢出嚟呀

iiii

今日補推

PushPushPushPushPushPush

hhhhhh

hsup

ssssssssss

h

大佬既金句

Hhhhhh

冇計

先下推

召旁聽師

再推

推推推

母老你推

光復香港

使唔使

im here

好啦

一齊call 人先

ps

push push push

hsup hsup hsup

【#上庭聲援 - ８月１８星期二】
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區域法院８樓２４庭
👩🏻‍⚖️胡雅文法官
🕤09:30
👤梁(37)🛑已還押逾11個月 #聆取對控罪的回答 (#0904北角 管有攻擊性武器 管有仿製槍械 危險駕駛)

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤沈(19) #提堂 (#1103旺角 縱火 暴動 蒙面)
👥曾,邱(18-26) #提堂 (#1001荃灣 暴動 2項襲警)
🕞15:30
👥張,陳,羅(17-30)🛑張,陳已還押逾11個月 #提堂 (#0921元朗 非法集結 3項刑事毀壞 襲擊致造成身體傷害 非法禁錮 暴動 有意圖而傷人)

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕘09:00
👤岑(25)🛑已還押逾8個月 #續審 (#0626警總 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥黎,徐(20-22) #提堂 (#1111薄扶林 在公眾地方造成阻礙 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 在公眾地方或交通造成阻礙)
👤譚得志 (47) #提堂 (#20200531中環 普通襲擊; #20200524銅鑼灣 舉行或召集未經批准公眾集會 在公眾地方內擾亂秩序的行為 拒絕遵從或故意忽略遵從警務人員作出的命令)
👤賈(25) #提堂 (#20200403筲箕灣 刑事毀壞)

🏛東 區 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(13) #提堂 (#20200101銅鑼灣 2項管有物品意圖損壞財產 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👤陳(27) 🔥#判刑 (#20200101中環 管有違禁武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👥勞,梁(17-20) #提堂 (#1224尖沙咀 3項抗拒警務人員 阻差辦公)
👤李(42) #答辯 (#1225旺角 襲警)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👥蕭,鄧,陳,韓,廖,陳,伍,方,蘇(15-34) #續審 (#0803旺角 非法集結 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥黃,陶(16-20) #提堂 (#1111旺角 2項管有適合作非法用途的工具或攻擊性武器並意圖作非法用途使用 管有物品意圖損壞財產 抗拒警務人員
👤古思堯(74) #提堂 (#20200715深水埗 侮辱國旗)
🕝14:30
👥20名被告 #轉介文件 (#1118尖沙咀 暴動 2項管有物品意圖損壞財產 有意圖而縱火)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１３庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👤司徒(25) #審訊 (#1116荃灣 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥幸,彭,* #提堂 (#1114秀茂坪 刑事毀壞)
👥李 #提堂 #傳票案 (#0901將軍澳 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤林(22) #審前覆核 (#1103沙田 襲警 管有攻擊性武器)

🏛沙 田 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤陳(23) #續審 (#0612金鐘 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👥黃,冼,李(18-19) #續審 (#1001屯門 非法集結 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤陳(16) #提堂 (#1228上水 襲警 抗拒警務人員 搶劫 )
👤楊 #答辯（#1226大埔 遊蕩、阻差辦公）
- - - - - - - - - - - - - - - -

（被捕人士關注組2116更新）

PS 做咩

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

Push push push

Push push push
Push push push

偶像

push

你而家到底係mon住最新定熱門㗎

係法院見過2個呀婆傾計
話: 我又黎排頭位呀

我早半個鐘都排得後
佢拎住枝拐杖起碼企左成個鐘

pi

pushh

旁聽要人啊 多謝觀塘同東區法院嘅旁聽師 成日都見到你哋 仲要好多都係老一輩 後生唔使返學嘅可以嘅真係去聽多啲

一齊努力

Pi咩嚟

pish

成日排頭位嘅都係啲公公婆婆 旁聽仲早過我返八半堂 仲要風雨不改 次次早個幾鐘等

銀髮族婆婆

幾驚你講Pipi

寶家軍成員好多

又可以

Me

今日賊婆又出嚟 見到佢好不安

都唔知幾時發展成咁

去唔到都要幫手推！！！

講真架 個樣好核凸

好彩你冇放圖啫

推
點解好似咁多單區院case都俾條肥閪審

比個機會你入去

: 越多反對中國的人作出批評 就說明《港區國安法》越有效

ok you win

咪搞我

Pishhh

豬豬賣廣告求推
泛民依家有兩條路,一條係生路,一條係不生路

Pishhhh

感謝樓主詳細既資訊

仲有呢個

Hi

大家去咗邊

tui

推推推推

aloha

求求可否幫推下
泛民依家有兩條路,一條係生路,一條係不生路

撐手足 撐到底

寶寶！

是 每次去東區西九旁聽 常常見到同一班付出心力的銀髮族

hello

食左啦
而家狂飲水

up

係咪喉嚨發炎呀

今日冇cctvb po?

我喺沙田反而成日好少人

似乎係

今日嘅tvb po 冇上到好高嘅位

我入去推下先

要休息下

Pishhhh u

你估唔估到係邊個先

Pishhhh ar

我搵唔到

睇下屎努比pin咗啲咩囉

超隱世日本料理「黃店」表示唔想上蘋果動，背後原因竟然是…

call 人

力口氵由

邊個

阝可
宀
王缶
貝

Pushhhhhhhhh

竟然係呢個

仲拎定凳仔等

搵到了

阝可

土戈
車

多你一個多好多了 已好有心 始終東區西九在市區 較方便 希望你繼續支持 感謝巴打

估唔到會應機

我諗大家都估唔到

我愛寶寶

五毛分化警告

遲到sorry

冇answer

是日廣告

改名改到太盡啲太花巧好難吸引人

好嘢

今日諗住玩標題黨呀嘛

厲害了我的國話時話唔知呢個病毒而家喺中國搞成點呢

你班痴線佬

結果出事了

我哋唔可以放棄

唔好搞過黎香港就得啦

呢樣嘢好難講

我哋要堅持到去重光嘅一日

我相信呢個夜晚應該好快過

想親口同啲義士講聲多謝

去燕子生命寫信呀

I

gphone 係比較關注監獄嗰啲post

Pushhhhhhhh

o

11半瞓
冇得放假

早唞

v

仲有廿分鐘

推啊推

e

目前十二分喎

差唔多

唯有自己小心啲
（YouTube戰線）集一眾連登網軍之力 睇下今年之內可唔可以幫呢個黃營頻道突破十萬訂閱？

借位 TVB 戰線
超隱世日本料理「黃店」表示唔想上蘋果動，背後原因竟然是…

（YouTube戰線）集一眾連登網軍之力 睇下今年之內可唔可以幫呢個黃營頻道突破十萬訂閱？

🏛西 九 龍 裁 判 法 院７樓１３庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👤司徒(25) #審訊 (#1116荃灣 管有攻擊性武器)

朋友來 佢一堂過
個攻擊性武器係普通鎖匙扣

Frank版

禾
曰
土成
丶曰
冫皿
宀
豕
宀
王缶
貝

ok14分鐘

我諗喺度推po 嘅人都入過去㗎喇

兩個完全一樣㗎喎

ai

走啊

古仔

律師點講？就咁睇應該鳩告唔入

正常情況下告唔入 ..好彩係林子勤 應該冇事

咁就好
屌佢老母死警犬

屌
我本身仲以為係兩個人把聲好似

大明星

似係整蠱人囉

自膠
所以出土文物都有frank版

真係格硬屈
仲要比狗打

有冇咩傷，聽到好心痛

死，得翻5分鐘

衝啊 殺啊

唔出奇呀佢哋成日鍾意仲玩人㗎

呢首我知一定唔係佢太出名啦

反擊

Hi,I’m back

好返未

肉體上

有槍

好返喇 但d狗照告

升level

推多兩下先

好啦，正正經經播啲正常有真名嘅歌

推推

你嗰邊點呀

啊夠鐘，早唞大家

升咗幾多

are u sure

等級：99 雷射槍入手完畢
反擊

利申跟HKT

兩下

第二下

多咗

升到99啦

仆街

啊，畀你發現左

我咪課金

正仆街狗 用鳩告煩住人

唔準笑

掰掰
K.O.

Country

真瞓 早抖

慢推緊

今日支持佢地走嘅聲音反撲好大下

你死咗啦
斬段重練啦

Bye

早抖

bye bye

lusg

reload

thanks

細良個邊都好多人撐走囉

推多幾嘢就瞓，大家早抖，長期戰要養好身子呀

禾啲錢錢

冇曬
又要再經歷新手教學啦

痴線，變咗音樂情人

財神

唔好呀新手村好煩㗎

細良今日係comment欄都俾人狂屌

我今日聽咗陣都頂唔順
全部係引導性論述

你冇見我哋成日播

盔甲x 武器x 等級:1

溫總晚晚都post啲正歌㗎記得每晚準時入嚟收聽同推post

睇嚟要做課金戰士啦

當然

成功打贏高級玩家 等級突破成功
最高等級99->110

祝佢地好運

我的裝備儲咗好耐呀

He means push? Double typo

四十六

richhhh
唔驚 唔驚 你課金可以買裝 但都升唔到lv
高lv嘅裝備你都係用唔到

開hack

唉麻鬼煩又要做埋啲新手任務

香港兒女 永不忘記

載載有crack 版

乖乖地去打啲史萊姆啦

早抖喇我都夠鐘瞓

推一推先

No~~~

遲大到

畫家

呢首好正

sad

1lv史萊姆等緊你

終於升咗兩lv啦

the shining

level 3 了

驕but哥

here's Johnny

大家好健康

到咗咪得

溫總分身

好正 DOH!

溫拿哥

加油啊
我都升吓先

舊Simpsons 真係好經典呀

打大boss啦

使用新武器 攻擊隨機怪物(冇啦啦出現嗰啲)

悲•溫拿
慘變廢老樂隊

你係咪覆錯人呀

siu4

經驗值增加50
99lv 50/100

懷舊filter真係好勁

有冇人好鍾意睇返以前香港嘅相

是咪要攻擊驕but哥

我唔知呀

我而家仲喺新手村打緊史萊姆

我係咪㩒錯咗跳過新手教學

冇啦 真係隨機覆
鬼叫你仲喺新手村咩 打唔到你 點up lv

Ok仔

喊出嚟打史萊姆打得好無聊

亂播系列

好唔好係新手村出面等你呢
一出就打你

ok仔以後無彭健新陪佢上獎門人

韓國啲漫畫 轉生成為反派角色

話說依家cctvb仲有冇獎門人

淨係識呢首because of you

迷途嘅小羔羊 行錯路 避過NPC出咗嚟
依家你應該喺新手村入面復活咗 同香城一齊打啦
兩個一齊升lv會有經驗值加成

typo

望落去真係好靚

好似已經無咗，連曾志偉都唔見有喺cctvb出現

I see too

諗起呢套
為美好世界獻上祝福

嘻嘻
好啦～唔玩你 快啲升夠lv出嚟陪我
依到冇乜怪俾我打 要去其他地區搵

係咪啊

係喎近幾年連名都冇聽過
退隱得咁徹底

有冇聽魚丁系新歌

冇玩過

我要慢慢chok經驗

真邊有你聽得咁多歌

做咩起我底

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

淨係知佢個仔做導演對上嗰套戲好似仲攞埋獎

你揀嗰啲歌都係好歌

喺街覆post 成日㩒錯哂

即係有排等啦
我去捉寵物先

推推推推推推推

我有follow 你的

正常

喺街好難專心推po㗎

Level———>1000

呢個係咩類型遊戲㗎

包羅萬有嘅

原來七月與安生同少年的你係佢做導演⋯

厲害

精準

寶家軍大帥

靜靜雞行埋去～
打 ->嬌拔暈咗
捕獲成功：十二樓嬌拔 等級:1

方便搵人

好似堅有料利申 我淨係睇過一部分少年的你

寶寶

係啲太popular嘅好歌我先會聽過啫

因住俾GM捉

主人

啱啱作
邊玩邊諗 你哋都係作嗰個

我有睇過七月與安生
以中国電影黎講算幾出色，有講下社會現象

推推推推推推

呢個version

係呀呢個開放世界太多嘢玩喇

邊個咁有福氣

不推文

我哋去魔王區出邊打怪幫你升lv先
放心 嗰到出面得50lv 我唔會死
你坐喺傳送點附近 唔好行出嚟就得
等你升到50lv 我哋就再去返新手村搵香城佢哋

開心

傳送到魔王區邊界(我之前有行過去 save咗點)
你喺到坐

請主人慢走

你冇睇到？

啱啱聽咗 要記新名

happy

油油

新黎係咁我都試過

暫時設定 最高lv 99
打到同自己相近嘅就可以突破等級(每次10lv)
e.g. 99lv打90up就可以 159lv打150up就得
死咗就會冇曬裝備同錢 但好友 寵物會喺返到
到咗20lv就會強制離開新手村 20lv前走唔到

值得擁有

鄧炳強

Shhhhhh

Three hours later
拔仔你終於50lv喇 我哋起程返新手村啦
傳送地點：新手村門外

師姐

制服捆綁.jpg

直接用fly me to the moon

有taste

我係小薯嚟

歡迎加入

記唔到六個新名仲要唔係常見字
都係叫返佢哋舊名算了

鍾意個設定
好似好好玩咁

快啲走佬

以馬車駛至香城鎮

3個鐘啦 你升完未？
我寵都捉完 升埋lv啦

佢把聲

坐緊車去香城呀

香城鎮 冇去過㖭
坐飛龍跟著你(坐騎一種 馬車都係)

快啲去盟主中心搵任先

你去香城鎮做咩啊 嗰到好危險嫁
有班綠色狗見人就打 我哋唔夠佢哋嚟嫁
p.s.師傳嗰陣為咗救我 死埋㖭 新手村搵唔返佢

你講隔離嗰個更高level先入得去嘅香港鎮吖嘛

我呢個level入唔到去香港㗎喎

個推文好靚
我叫開救豬巴

播首重痰歌

捆綁佢?

記完

中間隻豬點整

你咁睇我

點解好多痰嘅歌咁好聽㗎

唔好咁大聲同人講我老公係油油

推到幾多係幾多

香城鎮都有啊 只係冇香港咁多咋
做住鎮外啲任先啦 定係你都係想入去？
勉強保護到你哋嘅

白花油？

去台北鎮嗰邊做下任先

司機轉地點呀唔該

比你搞到真係頭RR了

多謝一鍵巴

救世港豬巴好多名

都好
我幫你加技同回血 等你易打啲
順便幫拔仔再升吓lv

唔好自爆呀

睇路呀

除咗呢個

都話唔好講囉

咁好人

我去台北鎮嘅銅鑼灣書店買啲書去增加下技能再做任

好啦我都係坐低啦

好
幫你拉

當係殺咗你嘅補償啦
我都要睇吓有冇新書

另外 拔仔我決定放生你 還你自由身啦
等級依然係50

就一鍵巴啦

好有心

猜一圖

咁你可以買下apple 收息嘅

佢就嚟拆股啦

快手啲買呀

嗰間書店成日被搶曬啲書

你mon實

又迫我貼呢首

Big Bobo is watching you

睇多次先get到,笑到標眼淚

I know

Whooo

推

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

一鍵巴

睇吓有咩書先
好～決定好 就買賢者之書啦
HP+100 DEF+500 ATK+500 AGI+500

不如用呢個

你張

佢地移動嘅方向係吻合

松生巴好撚醒
點解咁都知

你唔講我都發現唔到

買幾本西洋書先

直接升十級同兩個技能可學習

係呀

2019年8月18日嘅香港

我以為你見到先咁整

今日好攰

咦我認錯你係鍵鍵

時間過得好快

真係好簡單喎

我係見到咁先整

聽日又要返工啦

早抖

瞓啦

It’s too late BUT松生巴is fine

唔得推埋先

真係得？

Sad

I know that feel bro

Good night pepe

個仆街疫情搞到過得仲快

呢張好

我信你嫁喎

一係你將嗰個黨變成共產黨黨徽？

簡而精

點整合體版？你地應該識

Pepe加油

Whyyyy

黨字轉殘體，跟住隔離加CCP徽

ok喎

升10級咁正 30級啦喎
揀咗咩技？

我有高級回血 高級增攻 高級增防

因為我有神奇海螺
問下佢就知㗎啦

ｂｔｗ出面食緊花生

松生巴
我又有新名啦

高級溝通能力同埋 「無法可修飾的一對手」( 延長道具使用時間)

丌丌絲早抖啦

承擔唔起
問多幾個人

我唔識,我是low tech人

係喎
又露出馬腳

松生

救豬要睇清楚

係

都係叫蟲伸

蟲伸巴

RRRR

竟然係玩腦
拔仔唔買？ 咁我哋起行啦
快啲做任務 跟著就去香城&香港鎮啦
我要為我師傅報仇

你出翻黎

台北嘅盟主中心有一個幾好賺嘅任務喎， 就係打藍色太陽餅怪

係咪去打柒佢哋呀

有人覆就上水

好難揀呀

CCTVB

屌你鍾意啦

CCTVB 2票

不如咁啦用兩個完全唔同meme 去試水溫

可以啊

gogo

我執靚你比我果幅先

温總

推推推
手足唔撚係condom

邊度近自己，就去邊度
法庭要人

話左你蟲伸

藍色太陽餅怪 應該就係佢啦
開技先 加攻防
攻擊

咪掛住睇 幫手打啊

咁叫松生啦

百科話佢哋好渣喎

不過可能會發動技能召喚大量廢老作為防護盾

快撚啲打柒佢哋先

黨媒小姐，皇冠標誌變劆刀

傾下傾下咁快就2點
瞓了各位早抖啦

cool?

得啦得啦

屌佢老味 啲廢老好似喺下面爬緊上嚟

考手工，不過可以試吓

做野做咗成日

yes

比大帥屌

我宜加都做緊，差少少

我聽到來自上天的感召
所以我來了

仲做？ 聽日先 咁做法冇效率

少驚

打算推返上熱門？

差少少做完Twitter下再打機

早啲瞓覺啦

之前都去到40幾

技能點GET

聽ＳＲ講咁執

成功擊敗藍色太陽餅怪
香城exp+100 我exp+50
香城:31lv 我:100lv

我哋趕得切喺佢發動技能前殺死
但點解啱啱你會用物理攻擊打嘅
仲以為你會用溝通能力令佢哋產生幻覺
等佢哋互相攻擊㖭

黨媒小姐標誌有兩個版本

廢老爬得慢 藍色太陽餅怪死咗啦

唉，心郁郁，唔係，就game慾，人生已完

嘥氣啦，人變藍腦就殘， 因為佢智商太低所以溝通能力係無效㗎

(代寶家軍拜大師)

第二波今次出現韓國魚呀

射你老味

最近先玩返成年冇玩

最後三強

oh~ sad
不過唔緊要啦 藍色怪咁廢 唔用你啲技都打得贏

仲講 Korea fish殺到嚟啦

咪走啊
我哋仲有幾多波要打?

打緊啦 打緊啦

我都認同紅黃有分明感

想搞咩

應該就打埋個魚就可以向English Choi 交任

之前有玩 戒咗

打佢老味

仆街佢又係召喚廢老而且今次係活動力強㗎

幫手啦食花生

慘，我講得唔好sor

我本身其實係諗：攞張香港小姐攞奬既單人相，支棍，個皇冠，改哂做鐮刀。再油紅佢隻眼

對唔住我之前真係講得太hea sor

我喺傳送點

重有推po慾

你反而啟發到我整個better version

逾60名手足明日提堂 當中6人已還押超過大半年 另有十一槍擊案手足提堂

#1306 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

都係1啦sorry

sr 巴咪喺隔離食花生啦

順便打埋啦

反正korea fish有好多經驗

3唔靚咩

好多廢老啊
使用道具：炸彈
丢過去廢老群中 boom

成功擊敗廢老
香城exp+200 我exp+100
香城:33lv 我:101lv

有人中途加入喎

一陣間要去同English Choi 交任先

原來我掛咗咁耐機

係啊 幫手打啊

玩埋一份囉
佢幾lv?

屌佢老味佢嗰啲屍體會生成唔同嘅韓國魚

路過嘅玩家，暫時未清楚

都可以既，好難決定

1會唔會清楚啲我知你改得辛苦sor

唔怪得打極都仲有
使用道具：火魔法
燒死你班韓國魚

都係，3可能太細，不過張圖係可以放大的

好啊，況且淨推po都幾悶

再使用封印捲軸 防止再增新

怪唔之得個任務話就話好著數伯用嘅時間好長囉

使用道具：綠色魔法

但用

有得諗

你封咗但係仲有成幾百隻韓國魚

比你發現左

推呢個

我幾Lv

打完Korea fish 再講

成功擊敗韓國魚
香城exp+1000 我exp+500
香城:43lv 我:106lv

終於打死佢啦 唔知sr加幾多呢
唔同隊睇唔到佢加咗幾多exp

怪唔之得咁著數啦

你地打完啦

你有幫手用綠色魔法嘛

綠色魔法真係太陽餅集團嘅弱點

其實我重有一個再作死既idea

對唔住，咁遲先講，唔好打我

呢個唔係你嘅account咩

應該得你睇到咋喎你都未同我哋結盟

啱啊 唔同隊我哋睇唔到

打完升到幾多lv

咁我呢

係囉

我哋依家係咪要搵English Choi交任？

我終於做完嘢bye夜d再上水

都睇唔到 組隊先
隊伍邀請：SR

我想睇油油DeeDee 同sr 巴幾多lv 先

我係獨行俠

From Lv0 唔識計

可能係高手高手高高手喎

咁你要唔要一齊玩嫁？

Korea fish 都算係高經驗嘅#think#lm

仆街del 多咗

訓LU

咁好

你可以喺到出現 應該都有20lv
同埋你啱啱都有打韓國魚 都會+exp
但因為我哋先係主打 所以你加得500咋
亦即係話你依家應該係25lv

因為外係條魚內係草包

諗緊

都好多了

唔使咁激動bin c

玩
點睇而家幾多lv

遊戲整合
我：106lv 香城：46lv SR：25lv

遊戲設定 玩家最高lv 99
->打怪所得嘅經驗值會根據玩家等級而有所改變
->經驗值到100就會升1lv
->打到同自己等級相近嘅怪/人就可以突破怪級
e.g. 99lv打90up就可以 159lv打150up就得
->每次突破等級嘅數量為10
->死咗會冇曬啲裝備同錢 但好友 寵物會喺返到
->20lv就會強制離開新手村 20lv前走唔到

中貢城係遊戲入面最危險嘅地方

Btw 戒咗驚冇咩其他吸引到

ok 的

你快啲講幾多level呀

你覺得如果黃色個國拉大d但係stay返係個葵扇型裏面會唔會弱化到佢本身人既標誌

成功組隊
你果然係25lv(0/100)

本身唔清楚d關係

我唔知
冇人答我

使唔使改啲嘢

更正：香城係43lv

高手高高手扮嘢

渣哥係黃圈大佬
你咁都唔識
後面嗰啲咪佢啲靚囉

又食花生

Lv1

你唔組隊點幫你睇
隊伍邀請：白花油

你上面嘅caption再加埋「 無論啲黃店發生咩事」

好肥

入得呢個島， 最少都有成廿級

咁樣

咁依幅呢

陳敏之本身都藍喎

推推推推推推推推推推

好𠹌餓

我知
之前佢有關公災難
Send錯文宣
咁樣玩下

邀請失敗

香城 SR 我哋去交任算啦
咪理條傻仔 睇嚟佢應該係唔健全嘅角色
佢同我哋好唔同 唔係喺新手村出世 而係偽進村

一係你收服佢囉

寵物？
咪搞 你去捉

呢個都算係萬能key㗎喎

算啦都係快咗去英文嗰邊交任

可能send錯頻道

做緊臥底

快啲

傳說中嘅白驚

係
好好玩

話說個英文頻係咩嚟

嗯 繼續跟住你行
SR你想坐飛龍/馬？

驚驚地㖭
好彩走得快

馬

依加先send出黎

English Choi 就係台北盟主中心嘅話事人囉

蠢左

叫個司機快啲啦 後面嗰隻唔知乜鬼嘢追緊上嚟呀

轉坐我隻飛龍啦

跳

出發去台北盟主中心
飛龍飛高啲 咪俾個白驚見到我哋

依到就係台北盟主中心啲
跟著就要行去搵English Choi

煙幕

gogogo

使唔使去買番啲綠色魔法道具呀

你去買 我負責同English Choi講

好似唔錯

好多小島本土魔法

I used to be an adventurer like you, then I took an arrow in the knee.

買番啲傍身好似幾好

中毒

但禾無錢

原來係npc

你明

借住啲之前儲落嘅錢

點解d對話我完全睇唔明

唔洗諗

仆街 使唔使咁快追到盟主中心

一個開放世界嘅文字遊戲

越睇越迷

有d似故game

我砍

讀者自己互動故

估唔到

我：你之前委托我哋嘅任務 已經順便完成
English Choi：真係好多謝你哋
English Choi：我哋嘅成員終於可以過返啲正常生活啦 唔洗再擔驚受怕 依個係你哋嘅獎勵

等級上升：我 106->110 香城 43->99 SR 25->90
綠色魔法1000入手 火魔法1000入手
封印捲軸1000入手 HP水 1000入手

嘩呢次真係幾著數

要求增援

嗰白驚npc 觸發咗突發任務呀

calling

通脹，exp inflation

英國出手好大方

英文*

佢地唔明

好有風度

達成成就：小英的笑容

係咩突發任何？

問 Google 囉

漏左口風

外國勢力

重返白色恐怖

我唔係npc

用綠色魔法

你講咗 npc廢話喎

呢個係小島嘅小確幸之源

大佬又join ?

sleep

紅色魔法

係喎你夠鐘閂機

原來油油咁暴力

咁少

oh~ 今次我哋一定要保護小英嘅聯盟中心
保護每一個聯盟中心嘅成員
因為係我哋... 係我哋引咗隻白驚npc入嚟
先會有依件事嘅出現

破壞形象系列

佢自稱唔係喺npc喎

仆街了，石頭，腳

豬豬
唔係咁㗎

衝啊！！！殺啊！！！

合體魔法

咁你係

冇用的

我用封印捲軸

我係好人

紅藍合一，露出本性

好人又打人

我鍾意囉

高尚情操，最低武力

滿手鮮血

容乜易家暴我

左膠:總之用暴力就唔岩

香城 你嗰個溝通能力對依隻怪有冇用？
佢破壞力驚人 要盡快停止
否則依個地方嘅修復工程就會好耐
對我哋攻打香港鎮 香城鎮 中貢城有一定嘅阻礙

佢目前暫停咗攻勢

發動文宣宣戰，Tweeeeeeeeet爆家爆油

我冇
唔好走

咁我哋聯手用封印捲軸 加大個封印效力
將依個邪惡嘅香驚封印咗佢啦

OK

我投降

Tweeeeeeeeet到全世界知

豬豬拖延左佢，我哋快d走

佢投咗降

why

豬豬 唔要我

咦時差........

算係豬豬成功打擊佢

點解

黑警ot

我要瞓了

各位早唞

Bye bye

合體技 封印之術

早抖～

放我出嚟

乖乖地喺入面啦

推上國際

佢屈服左咁唔洗啦

唔制

我鐘意俾人打

原來諗住上網搵圖 但啲圖多數都係結界圖嚟
所以都係畫算

我都係

整咗幾耐

你哋兩個......
Umm... 嗯 哦～

唔耐 1分鐘都唔洗
搵圖先耐

No no no
你啱啱仲想call人嚟

放你出嚟 容乜易成個台北聯盟中心都冇埋
信唔過 信唔過

我都屈服咗

咁我地邊個負責做打個個

我會乖

你個

信我啦

唔信你

搵多個人加入

唔信你
等香城馴服咗你先啦
依日之前 乖乖留喺入面

我都瞓先啦

咁早
Bye bye

做得狗多 即刻原形畢露

早抖Zzz

去灣仔狗總實搵到

1 more push

慢慢度過餘生啦

唔好意思可唔可以借個位請你入嚟睇下？

反抗防疫限制令有冇得諗 一定要出嚟再抗爭

咁夜既

你都係啫

祝各位手足會遇到正常法官，大步𨈇過

唔好
點先肯放我出嚟

對唔住魏巴，依次係最後一次

殺人犯還是逍遙法外

被槍殺的人就要上庭

謊天下之大謬的香港

Pushhhh

我想出嚟

早

蕭別離幫到你

好啦 睇你造化
如果你肯講香港鎮 香城鎮 中貢城嘅資料俾我哋聽
同我哋一齊攻打依幾個地方嘅話 我就放你出嚟啦
但如果你有丁點兒想反抗我哋嘅話
依隻戒指就會封印住你 永遠都唔可以出返嚟

點？你要戴？要同我哋一齊？
講明先 隻戒指戴咗就除唔返

咁絕
除唔返

安全起見

咁你哋想要咩資料

任何情報 將你知嘅講曬出嚟

我small potato嚟
咩都唔知

睇嚟你仲係咩都唔肯講喎
咁繼續留喺入面啦

我真係咩都唔知

咩都唔知你又幫佢做嘢

因為人工高

為錢就乜都得
咁你去調查吓啦
戒指(畀～)

唔戴戒指得唔得

唔得 依個係保障
我真係唔想再見到有傷亡

但係戴戒指好核突

核突定被困 你自己諗吓

隻戒指太細戴唔到

咪扮嘢喎 隻戒指會根據手指大細而改變

呃你唔到添
咁戴咗仲用唔用到魔法

緊係用到 未想保護你

去依度先
晏啲會再轉場
港豬女友：你唔做 ，我唔做，自然有人做架啦！我聽完真係too hot to handle

是日電台

風雨交加下 明日至少30名手足提堂

電台
風雨交加下 明日至少30名手足提堂

ok